民間智慧，鐵碗冚催淚彈！！！

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

打錯字，係冚熄

遲D會唔會紙皮都做到

condom都得啦

做埋圓盾都得

呢個over左 一定溶 加上你會想用手塞入去
係唔係我認真左